cctoy成日叫Xianggang又贏同無線報中国又贏根本一撚樣

兒登仔始終都隱藏唔到中国人本性

中国人不願面對

手足喺街俾人打到仆街 連登贏到開行

my wrong

浪費電力。block.

你回我都浪費緊電力

十一準備歷史重演